輕鬆咗成日再膠化就變雨革2.0㗎啦

五大訴求 缺一不可
狗乸睇完 祼跑睇完
超過170萬人出嚟 政府唔理
自己人都冇人理冇人煲大佢

822

823

824

825

全部人集中推行動po呀

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

再唔回應五大訴求 831行動升級

推

自推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

agger push

Tui

推行動post

［冇人講系列!!!］823 手牽手築人鏈

收拾心情，聽日繼續上路！

今晚輕鬆吓冇問題
但抖完好推返行動po

推上熱門

裸跑找完數啦 唔好再推嗰邊
推返行動po

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

無路可退呀我地!!!!!!

推
推

五大訴求，缺一不可

無錯 收拾心情繼續抗爭啦!

推返呢啲post上熱門呀！！！

射射幫推

Agger

自推多兩吓

到時見啊大家

認真番

五大訴求 缺一不可

行動文宣圖都可以放出嚟

警世呀

824照去機場

721 805 811 823

五大訴求 缺一不可

今日就當放咗成個暑假啦！ 聽日開始繼續反送中！

死線投票

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

借位一用
大家出黎果時要做多D標語

推返正經野

〔人手置頂 咪再討論女警〕822中學生集會 823人鏈 824觀塘 825荃青葵

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 831中聯辦遊行

休息完，get back to work💪🏾💪🏾💪🏾

push

五大訴求 缺一不可
警黑勾結 黑警還眼
光復香港 時代革命

5大訴求

唔係唔俾你J大波madam, 不過J完就好做正經野啦, 推下黎824 825遊行post啦

推呀

各位手足 玩夠啦
開始做正經野

玩完丁完找完數啦，推得823之後文宣未？

[行動]821 元朗站靜坐 主題—721恐怖襲擊一個月

悼念721第一個月 821罷買

放咗好多其他行動po
幫手推埋其他

721 811

瞓教 聽朝返工前再推

【緊急要人】8 2 1 夜 晚 元 朗 站 靜 坐

衝呀

[必需置頂] 9月1網民自發英國領使館集會

同意

【逃犯條例】內地《環球時報》社評：首現「暴力退潮」

毛澤東：凡是敵人反對的，我們就要擁護；
凡是敵人擁護的，我們就要反對。

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華 [2]

毛澤東：我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

飛機撚 狗乸撚垃撚圾

五大訴求係要落實
林鄭條臭閪聲稱自己回應左

要推

tui

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推下

有大陸人繼續玩命支持香港

推
真係唔該唔好再膠化

唔好吓吓要將軍澳俾人斬咁
有手足受傷先返嚟主題

屌，冇人推？

推！

Push